廣東人做雞既方法特別多

不過最正一定係手撕雞

乜連仔更新左有完全封鎖
搵你開齋先

嘥氣啦，手撕雞唔係廣東菜來架

臭雞！！打橫嚟嘅臭雞！！！

唔識點調轉

我黎幫你

舒服哂